## Что делать в первые 24 часа

1) Снять отель - booking/airbnb
2) Получить белый картон (есть отели, которые делают белый картон. Надо уточнить заранее)
3) Купить Yettel симку в киоске местном (Moj Kiosk, красный киоск, очень распространен около остановок) или в магазине Yettel